有無人發覺電視台啲配音永遠都好假?

唔止係TVB, 有時睇港台, viutv 啲外購劇配音永遠都聽得出係室內配, 卡通片都還好, 一配落劇到就出晒事, 無晒臨場感。反而戲入面啲配音真係聽唔出現場錄定後期錄, 到底係budget 問題定製作有問題

都係呢個原因所以我自己睇咩都係聽原版, 就算聽唔明啲日, 韓, 法文

我見到鬼佬真人講廣東話都覺得好假